@online{nstrat,
    author = {Kommunal- og moderniseringsdepartementet},
    title = {Nasjonal strategi for bruk av skytenester},
    url = {https://www.regjeringen.no/no/dokumenter/nasjonal-strategi-for-bruk-av-skytenester/id2484403/},
    addendum = {(accessed: 08/02/2021)},
    keywords = {skytjenester, nasjonal, strategi}
}

@online{nist,
    author = {Peter M. Mell, Timothy Grance},
    title = {The NIST Definition of Cloud Computing},
    url = {https://www.nist.gov/publications/nist-definition-cloud-computing},
    addendum = {(accessed: 08/02/2021)},
    keywords = {skytjenester, nist, definisjon}
}

@online{ffi,
    author = {Ketil Lund Johnsen, Frank Trethan, Arild Bergh},
    title = {Bruk av skytjenester i Forsvaret - muligheter og utfordringer},
    url = {https://www.ffi.no/publikasjoner/arkiv/bruk-av-skytjenester-i-forsvaret-muligheter-og-utfordringer},
    addendum = {(accessed: 08/02/2021)},
    keywords = {skytjenester, ffi, sikkerhet}
}

@online{NSM,
    author = {NSM, NCSC},
    title = {Helhetlig digitalt risikobilde 2020},
    url = {https://nsm.no/getfile.php/134267-1601027852/Demo/Dokumenter/Rapporter/NSM_IKT-risikobilde_2020_1609_LR.pdf},
    addendum = {(accessed: 09/02/2021)},
    keywords = {skytjenester, NSM, risikobilde}
}

@ARTICLE {apccp,
author = {D. S. Linthicum},
journal = {IEEE Cloud Computing},
title = {Approaching Cloud Computing Performance},
year = {2018},
volume = {5},
number = {02},
issn = {2372-2568},
pages = {33-36},
keywords = {},
doi = {10.1109/MCC.2018.022171665},
publisher = {IEEE Computer Society},
address = {Los Alamitos, CA, USA},
month = {mar},
addendum = {(accessed: 02/02/2021)}
}


@article{cc:oac,
  title={Cloud Computing: Opportunities And Challenges},
  author={Tadapaneni, Narendra Rao},
  journal={Available at SSRN 3563342},
  year={2018},
  addendum = {(accessed: 02/02/2021)}
}


@online{teradata,
    author = {Teradata},
    title = {Survey: Companies are Bullish on Cloud Analytics, But Need to Speed Up the Pace},
    url = {https://www.teradata.com/Press-Releases/2018/Survey-Companiesare-Bullish-on-Cloud-Analyt},
    year={2018},
    addendum = {(accessed: 04/02/2021)},
    keywords = {Cloud, Analytics}
}


